覺唔覺髮型某程度上反映緊你係乜野人？？

All back = 牆頭草 剪完以為脫左毒
Under cut留陰 = 牆頭草 剪完以為脫左毒
留陰留滴水=扮日本仔 其實姐係毒撚
攣毛 = 撚樣
禿頭 = 愛國中佬

其他等大家補充^^

樓主=剪完以為脫毒既撚樣

陸軍裝 = 蝗蟲
樓豬5樣髮型..除左咁仲可以點

咩髮型先可以唔得罪人

樓主自貼一張先再討論比較好

垃圾post

留意到近排有啲男仔好鐘意留條辮
有啲的確留得幾型
不過有啲男仔明明頭髮唔夠長 格硬紮條辮
搞到頭頂好似多咗棵樹咁 好戇鳩
有啲頭型唔夾
疏哂去後面個頭好似扁咗咁
有啲髮順明明唔係向後
夾硬將啲頭髮扯哂去後面
搞到勁唔自然

樓主點睇

不了 到時個個跟9我

係啵
留辮=鍾意玩sm 控制狂 簡稱痴線佬

樓主係咪好靚仔？

光頭 = 真男人 有自信既表現 9成都係靚仔黎

根本光頭都靚仔嘅先係真靚仔 有D轉咗髮型就柒嘅低幾個LV

yes 張衛健其實好屈機

同你老母一樣咁肉酸

樓主思維:除左自己以外，任何人配任何髮型都係毒撚/撚樣

我同大部分連登仔都係毒撚黎 咪亂講

攣毛=撚樣

正評係比樓主既

個樣決定一切
有啲啲髮線出曬黎

自己剷光

長髮=型

如果係DMC5個頭呢

Who? Jpg?

長髮=真絲

你剪咩都咁撚肉酸架啦

你=g

老母肉唔肉酸都反映到一個人捧咩球隊

Ching 好搶口

光頭

天生就係咁點算
比次機會呀大佬

天生撚樣

你就撚樣

樓主既老母=肉酸

undercut好似係指剷側邊d頭髮 唔一定要back

結論=全部都係毒撚

依樣真

樓主又出波台搞事

bob

咩又
呢啲叫敢言

個別例子

樓豬肯定禿到光頭

總之就肉酸啦

咁樓豬既老母係咩髮型

收到風你禿頭所以a0